熱刺贏歐聯冠軍，我願意為老孫做任何事

包括互含